報夢係一個手法，等各位自己推斷真相

因為太多事不能直接講出來呢